一人一句想同前度講既説話

Hey Kris, I’m getting close to let you go. Our adventure will be deep inside my heart. The lesson u gave to me, I will keep reminding me to be a better person. Hey, move on, have an incredible life and you always have a place inside me. I would never let you go, since you were deep inside my soul.

Okok

希望妳比從前快樂

小弟分開三個月，終於。。。

死臭雞

離開你我才發現自己 那愛笑的眼睛～

屌你老母

食屎啦抵撚你媾左第個又比人飛

唔好再send 「hi, how are you」俾我